[EDM] 電音討論區2

爆post冇人開
Dragonland 仲有幾日就到啦

infected mushroom

25號 zone 1揮手

鍾意聽future bass同trap,有冇啲好推介
大路個啲Martin garrix 同Marshmello都聽過

porter robinson嘅world算唔算係